亞氏保加症男童認向警察宿舍掟汽油彈 官欲研究英案例始判刑

去年11月抗爭者死守理大校園苦戰期間，患有亞氏保加症的16歲中四男童向柴灣已婚警察宿舍掟汽油彈，遭目擊事件的途人制服。男童早前在東區裁判法院少年法庭承認罔顧生命是否會受到危害而縱火罪，控方早前確認事件中無人受傷，裁判官何俊堯則謂：「唯一受傷可能係被告被制服嘅時候。」何官今要求控辯雙方就英國去年發出的判刑指引是否適用於本案作出書面陳詞，並索取進一步感化報告。案件押後至7月31日始判刑，男童獲准繼續保釋。

弱智都恰

自閉症本身並唔係弱智

689聽講都有亞氏保加症

叫得「何俊x」同「何x堯」嘅人嚟講 呢個都算係異常地正常

目擊事件的途人

我屌你老母死全家啦

⋯

何澤堯

藍屍廢老

擺明狗屬

都冇人恰你

天才型自閉症...

天才型自閉症

一早block咗上面條友

陳以誠個仔有過度活躍症、亞氏保加症及抑鬱症所以三次前科都無事呢個案例值得參考

为啥不用我国的案例？ 要用英国洋鬼子的案例？ 瞧不起大陆么？

我認我脾氣好曳
但我真係唔係弱智
我細個果陣140嫁屌

大個之後低左嗎

你知唔知亞氏保加屬於高功能自閉
單純講智商未必會低過你

冇再測試過唔知
但唔係冇可能

推 抗爭Mind Map #國際戰線 #一國兩制已死 #721 #光復香港時代革命 BNO「5+1」 #特區免簽地位

你都弱智既，查下先啦

屌689果D就真係弱智
可唔可以唔好咁樣侮辱亞氏保加症

狗宿門口既途人

佢地等於一部人肉電腦
話佢地弱智果班先真係無知

研究英國案例? 係咪分裂國家? 祖國案例唔研究?

on9 識嗰啲亞氏保加多數都考第一

跟佢幾單case,判案真係好有邏輯。

人地分分鐘仲醒過你
無知真可怕

宜家係咪係庇護工場做緊？

休班警 上班途人

普通人見到MK仔嗌交都即刻彈開十米

何俊仁
何俊賢
何君堯

仲有冇

希望冇事

【11.18】狗縮一燒 - 柴灣紀律部隊宿舍被掟汽油彈

係呀
咪坐你後面果個囉

負負得正

愛因斯坦都有亞氏保加症通常呢類人純粹係唔識社交，之前讀書都有條友係咁

隨時係便衣狗，不過寫途人

自閉仔就咪咁多嗲啦網上串串貢，現實毒撚咁cc縮縮

亞氏保加症（Asperger syndrome），又譯亞斯伯格症，係一種自閉症譜系發展障礙，患者一般智力正常，甚至較高，語言能力發展大致正常，但喺社交溝通同埋人際關係上出現一啲發展障礙。
可能佢IQ高過你一倍

逢藍屍既都有

我都一早block咗上面條弱智。

被捕嗰啲個個都話自己喺智障人士

真，亞氏保加症嘅人係真天才，有啲IQ好高，好多都有超多記憶力/特別優秀嘅才能（e.g 電腦/數學），同一般低功能自閉症嘅人唔同，that’s why當年亞氏保加症被納入為自閉症譜系時好多人反對。

英國去年發出的判刑指引
勾結外國勢力

真？

689 港獨之父來!!!

何俊堯判過幾單都好合理
叫有少少手鬆都唔過份

亞氏保加症係天才病黎

佢係反社會人格障礙啫

恰自閉

祝福佢中三期梅毒

大公報點哂名話呢個官判決有爭議
似乎真係正常官黎

你唔衝出嚟真係冇人會恰你

台灣柯P一講錯野就用呢個症狀做藉口

坐十年啦

#44個po有寫，係退休狗

手足

Push

亞氏保加症患者，智力正常，甚至高於常人
只係唔識同人相處，唔識溝通，睇人面色
好多勁人都患有亞氏保加症，例如愛因斯坦，莫札特
唔好歧視人，人地分分鐘IQ高你幾班，考試輕鬆A哂。